點解澳門人咁鍾意睇TVB啲劇

可以由朝睇到晚

因為澳門冇野做